electronic 一問

Capacitive noise同 inductive noise係點會產生出嚟？同埋點樣shield?

Back emf lor

Cap thermal noise is just resistor thermal noise with a low pass filter due to the RC circuit. The bandwidth of the RC circuit cancels the R in 4kTR.
Inductor thermal noise should be similar.